睇返琴日條片 有巴打搶到警棍？

俾人一個天殘腳踢落去個個